求助！買法國sncf火車票由巴黎到尼斯

我想買5月14號的火車票，由巴黎到尼斯，無論在網頁版買還是手機app買，到入哂payment 資料按confirm 之後都會出error: “An unknown error is occurred, please try again later”
想問下點解？咁要點先買到？想買佢個early bird, 平d! 感謝大家解答！

真心求教！想知道係因為payment 問題，定時間太早？因為我見得返3個零月，買定應該有，點知次次都買唔到，又唔知咩事，有人試過嗎

Push

張飛係OUIGO?要用歐洲卡先買到

你邊種車？有冇多過呢度講既period

我用trainline search你個日子佢咁講

set到 4月18或之前先search到

謝謝你呀！我用佢個官網買架，手機app都試過
即係呢個就係ouigo? 要官網買？
官網：
APP

唔該哂你呀！咁用香港d credit card可以買到嗎？樓上有個朋友話要歐洲卡先買得😱😱😱

轉用goeuro試下 可以用香港信用卡比錢

有冇試吓係個網轉唔同國家語言？

我已經係用英文架啦！

好呀唔該！係網站定APP?

都得 價錢同官網買一樣

用番法文ok？
好耐之用香港恆生卡仲得的

好呀，我今晚再試下！
多謝大家！真心感激！

好呀，我今晚試下用呢個先！
多謝大家！真心感激！

佢個英文咪講左，太早未開始賣

正常早3個月開放買車飛

我上個月係nice去巴黎 用goeuro 唔洗印飛都得
有得選埋用咩貨幣比錢
歐元會抵d 但你用香港信用卡既話就自己比較下

不過你5月去又唔洗咁早買定 擔心既話早1個半月先買都得

好呀！唔該哂！我見佢兩個人最平係38歐，覺得超抵！

我查飛無呢句野呀，淨係話有error咋

今日應該有火車票買 (3個月前）但都話我買唔到，用其他網- go euro又無呢班火車既booking, 官網就有（7:19am）

Ouigo買唔到要europe既信用卡
我地d卡只可以買tgv

但tgv都有呢班車嗎？